蘋果記者：我地宜家比警察包圍住

屌 笑左